圍魏救趙？

成班曱甴打哂開口牌，多謝俾機會我地兄弟入機場任射唔嬲，女姦男殺

自推